有冇人覺得Youtuber kayan c好煩膠？

唔知各位絲打識唔識邊個係kayan c
條女成日賣廣告 仲要賣親都俾人群插
但佢又可以繼續禮義廉咁無視

最新一期收左LAMER錢 瘋狂幫品牌倒米

明明勁多粉痕都仲要話冇粉痕
唔明d大品牌點解會揀個誠信咁差既人拍片